Deux bus roulent sur un trajet circulaire. L'intervalle entre eux est
de 25 minutes. Si l'on veut réduire cet intervalle à 10 minutes,
combien de bus faut-il ajouter sur le circuit ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 5
  \item 6
  \end{enumerate}
\end{multicols}